兵敗如山倒，「日本製造」亦末路

content farm link:

神戶製鋼經內部調查發現，是次造假醜聞來自旗下 3 家工廠，分別是位於中國蘇州、無錫和佛山的廠房。美其名的「日本製造」，實情早有一大部分轉移到大陸設廠投產，骨子裡是「中國製造」，品質既難監管，也難以重現日本製造業既有的嚴謹規格。

咁究竟係「支那製造」出問題？定「日本製造」出問題？

講經咩，日本公司派人去，即刻比人帶去叫雞食飯派片，唔洗一個月仲貪過大陸人

山高皇帝遠，要東灜廠商監管強國子公司產品品質，難度甚大。

完全係日本責任 監管不力
日治時期 一定鞭鳩死支那孽畜

都content farm ??

19 旗下

已經比人捉到來源工廠三間來自支那
原來未路講緊支那

正想問
Cup係content farm呢個真係第一次聽

而家見大少少既team就話content gram

睇來遲下得獨立記者先係記者

Content farm

冇真正嘅「獨立記者」，只有配合連鎖大企業服務嘅「宣傳者」（以記者之名）

有大量原創內容、專欄作家
轉載內容又有編輯把關

咁都老屈做content farm

應該係『日本品牌』唔係『日本製造』

0.5

日本企業 中國製造出問題

cup都係content farm

其實2邊都有問題 明知中國貪 偷工減料
有乜可以唔抽查 收貨唔做lab試下
我唔信日本果邊唔知 根本2邊都知
一係貪平 或者中間有人收左回佣果d

條link咁都算content farm?

4間日本based你唔講 ?

人地日本講個信字
估唔到支那口口聲聲大國
口口聲聲三千年文化
竟然仲係生番
日本最錯就係信左支那人

支那狗死開啦
幫你地支那轉移視線啊

無全面將生7線搬返日本 救唔到個名

已經認咗 但係鋁同銅 問題
toyota 同三菱重工中招
而subaru中鋁材
不過呢d唔係車既主要材料

競爭過大，成本不足
又要馬兒好 又要馬兒不吃草
結果低層製造達唔到標要造數
高層又默許，其他員工自然唔敢出聲，破壞愈黎愈大，直到爆煲為止